【🌋樓爆2018】加息了😋大家帶定支票簿鋤價入貨🤘

美聯儲局宣佈加息，金管局今早跟隨，上調貼現窗基本利率至2.5厘。息魔來襲。滙豐宣布，將最優惠利率P息加0.125厘，由5厘上調至5.125厘。存款儲蓄利率由0.001厘加至0.125厘。

滙豐將開記者會，今日上午11時舉行，由亞太區顧問梁兆基主持，《蘋果》現場直播。

終於加息啦，淡淡滿意未

淡友大喜訊，撚狗俠

加唔加關佢地鬼事 跌幾多佢地都唔會買

應該射到一地都係精 之後又話自己贏左，熄左app就番返去老母間公屋

存款$10000，1年有$12.5收，fafa
M記可以叫加大

ML呢

樓爆未？

日日咁多mark up 大劈價，爆緊了

話說點解唔加0.25呢

加息加一次咩 on99
裝個NowTv $200幾 成班低智區業主都唔肯裝
依家個個月比多幾百蚊銀行就笑哂口

明明加左息淡淡如願以償，點解淡淡今日咁靜嘅？

加左又唔滿意

肛性需要 大戰 息魔

加左息淡淡咪仲難上車

班淡淡又話自己贏
都話班淡淡好識精神勝利法 , 特別係果位首席淡淡

過壓測已經難過

淡淡最叻就自己搵d文章黎改，自己改完自己笑，覺得贏左個世界

青山道好慘，連低智區都頂佢唔順要出黎劣鳩

契爺笑完你就走，你準備自己係度鳩叫啦

走住黎屌兩球仔 番去炸薯條啦

青山道大地主 有3個床位比你

mnc炸薯仔
窮撚扮大袋

係喎 ,你堆劏房樓契幾時貼上黎比大家欣賞下，我都醒唔起貼完要追你數
乞衣廢老

似你乜撚都貼上黎呀？你貼埋山墳族譜啦傻閪

淆底吹水狗 廢柴

你老細v巴個日都貼左 小心比佢睇到扣你人工呀契仔

我有話過要貼咩 ？
似你條蠢撚咁乜都擺上連登證明自己搵自信呀？

青山道契仔 而家係咪嬲到係茶記開始口upup念咒啦

唔計！假跌！ccl假跌怎能說成跌！唔聽話唔比俄文link你

又話走既？ 畀我屌到嬲嬲豬留係到呀？

自己改完文自己笑
好柒呀窮撚

最柒既淡友係無本事上車 ，又一尾想跌

9up no cost 爽yy

即係證實自己叫兩球係精神勝利，應該改叫十球？

咁你老細v巴係咪都好自卑要貼圖搵自信 希望佢見唔到

Mnc炸薯仔隻窮撚

我係你契爺，鐘意點玩咪點玩
叫兩球啦 我會獎粒狗糧比你

你現實係咪冇乜自信要上黎貼野重拾自信呀 又話走？畀我屌到反艇

陰公，出文係邊個同埋契爺都分唔清楚，打飛機太多眼蒙

乖唔好喊，茶記好多人架

再唔埋位畀老細扣你人工呀炸薯

點解唔敢回應v巴都一齊貼既？
阿叔由比人撚狗變左屌人 你一定係中國口交部 成個阿q咁

你條蠢撚自己講自己笑真係好難頂
樓爆未啫？仲咩唔答呀

如果加多啲我會更開心

關我撚事咩 我只係想笑你呢隻窮撚咋，上網貼野搵自信

係咪一句都駁唔到又要死撐？好難做架
自動收皮啦傻鳩，我係你契爺都未主動出聲
你條廢物手下敗將成日博屌

V巴係咪無自信姐
你眼開番未，比條link睇下邊個幫你寫文笑柒你未姐

而家你死撐呀，不斷搵其他人黎講
係你條窮撚乜都貼上黎搵自信呀自卑撚

做咩搵其他人黎講呀？
同埋幾時樓爆呀？

唔敢笑老細 手下敗將淆底廢柴
批死你我玩夠後你會自己係個post度收尾度宣布勝利三次

我笑你窮呀 窮撚，係咪夠鐘埋位炸薯啦？

你有幾錢身家呀 十球叫窮撚
你貼下身家咪笑我囉 無你就收嗲啦廢柴

洗撚貼畀你睇咩？ 我唔似你要上連登搵自信喎

幾十歲阿叔比人當狗撚
係度無啦啦咩炸薯條，我贏
叫你show下quali又唔敢，唔小心屌埋v巴又淆曬底係度spin
好撚可悲既廢柴

笑死

窮撚

到你接力呀？幾時樓爆呀

柒頭小心咬人咬錯老細v巴,無俄文link睇

即係無囉廢柴 你條ff撚鬼有自信咩
公屋白卡佬係度ff

我明你點解淆底既，交手兩次都比我撚到成隻狗咁 叫你做咩都唔敢啦

我講過我鐘意撚你就得閒撚下你架死廢柴
有本事就贏番我一次囉，不過以你既智力...

問你幾時樓爆呀
其他人貼乜關我撚事咩

佢好驚 er都唔敢er
搵人貼比佢老細睇下又有civi war睇

打咁多字都冇point成個小學雞嘈交咁，問你幾時樓爆又唔答

淆底廢柴 乞衣白卡佬
有本事就證明比人睇啦，大地主

叫你證明你有本事呀窮撚廢柴
樓契呢
點睇v巴比你笑埋無自信要上網搵
睇你一樣都唔敢答

證明證明，你平時真係好鐘意咩都貼上網

準備睇人跳樓囉

爆撚緊啦,球球聲咁劈,又縮入你老母閪唔計?

洗撚同你隻蠢撚證明咩

傻鳩比人玩到嬲嬲豬 一見我就瘋叫兩球同炸薯 輸到咁真係慘

咁你即係唔敢啦？係咪咁既意思？

爆啦喎你仲唔睇定樓？

似係你畀我屌到反皮嬲嬲豬喎，又話走又唔走 成隻狗咁

青山道又比人撚到進入左錄音機mode：
唔使證明！你要上網搵自信！我無笑v巴！炸薯條！

係冇需要同你隻蠢撚證明自己呀明唔明啫弱智仔

我叫hand hand個陣你覆左我
唔知邊個係狗

多謝你認真回覆，我都覺得今次可以出去睇下樓睇下有冇平野買

又黎病發又幻想呀？ 有病攞半日假睇醫生啦

走啦窮撚走住黎屌垃圾狗

由你巴口講幻想出來兩隻字真係笑撚死人
咩兩球薯條
阿叔,你唔好咁痴線啦

咁樣係咪認左你有應我hand hand
乖

兩球仔，方便稱呼你啫兩球仔
你原來上連登咁在意人地點睇你架？

你八月個時係二手定一手？
我早幾個月都Full paid左間收租，黎緊會再睇樓睇下有冇平野買

打幾隻字就幻想handhand 連登真係你全部黎，你又窮又自卑

幻咩想
叫你hand hand你就即覆
你睇下自己一日上連登幾撚，一日開幾多個post先再講野啦阿叔 連登應該真係你生命來

契仔真係風趣，成日都唔記得自己比人技術性擊倒同撚狗個日

得閒開post撚下你幾好呀
似你做到成隻狗咁咩垃圾

技術性擊倒

睇到都打冷震呀 上連登上到咁認真

哦

廢柴

又想證明自己呀

得閒？
你一日開post加覆post量應該lihkg top10
你生命黎架喎 ，唔怪得咁緊張唔輸得
不過都係輸到仆街，成為萬人笑柄

得閒過你啦 做到隻狗咁

青山道：

係要證明你係世界級柒頭

你咪繼續出黎獻醜，日日做笑話

Loser就自己自動潛水啦，你出得黎挑我咪玩鳩你

即係又認左自己先係最重視網上世界要拎認同？

做咩搵圖貼呀？有point d 咩

你真係好蠢呀
上網打發時間同你認真上連登又Cap圖又打一堆字又貼戶口既分別呀蠢撚

圖就證明有條柒頭1點半個陣大大聲鳩叫
點知人地一早11點幾貼左，撚到青山道條傻撚團團轉咁囉

你不如去高登貼完番黎話貼左啦窮撚

我撚你條廢物都係消時間 我有本事唔怕比人知喎 ,唔似你條廢物連唔小心屌到v巴都淆曬底
我係post212都屌到佢反皮，仲搞到佢知點口同乞衣講經濟論比人笑到仆街

我就只係知你係條笠水廢物但又要日日上黎比人撚

嗱 又搵其他人黎講啦
我由頭到尾笑緊你窮 笑你扮大袋笑你要上連登搵自信呀